[A/I] 天華百劍 -斬- 限定超強角色小烏丸登場2日!! 請把握時機刷首抽入坑

官網

twitter

AN :
IOS :

PV:

速刷首抽教學(android限定) from 巴哈

Q.新手初期應該點做?
A.培養戰力挑戰上級活動任務
-打任務升巫劍等級
-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)
-工房可以強化技同刀裝(無課唔建議突UR裝)
-打特別任務收集素材將能力開花
-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)
另外營運好佛 開game無耐已經有活動送突破道具同免費女僕skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

Q.現時首抽刷邊隻好?
A.一定係小烏丸 限定角 到31號就冇得抽
另外有其他UR突角(小夜除外)再搭手甲/介指都可以開

其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出攻撃技同奧義會有無敵時間 可以用黎避招
-巫劍依賴成功率會受運值影響 可以去交換所換運up刀裝增加成功率
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴及2倍親愛exp選項
＝巡回＝
紅葉------「頑張ってくれ」
城和泉----「でも、危なくなったら呼んでくれよ」
同田貫----「ケンカじゃなくて警備だろ」
石田------「この調子で頑張ってくれ」
九字------「この調子で頼むよ」
雷切------「斬って斬って斬りまくれ！」
和泉守----「期待しているぞ」
虎徹------「さすが虎徹だ」
にっかり---「夜の散歩が趣味なのか？」

＝店番＝
津田------「俺も食べたくなってきた」
桑名江----「接客も得意そうだけど」
大倶利----「さすがだ。心強いよ」
不動------「それで売上があがるものなんだな」
加州------「むしろなんで順調なんだ！？」
義元------「確実に売り上げ～」

＝工房＝
小夜------「暗殺用ということか」
牛王------「この桃色の薬は？」
竿--------「洗濯のどこが好きなんだ？」
蛍丸------「あまり無理はしないようにな」
長篠------「手入れが大変そうだな」
鉋切------「かんなは職人～」
菊一文字--「頭は疲れないのか？」
ソボロ-----「熱･･･風邪か？」

＝お使い＝
江雪------「俺も塗りたくなってきたな」
一期------「だいぶイチゴ～」
抜丸------「気合充分～」
笹貫------「笹貫は偉いな」
千人------「食材の買い足しを～」
青木------「青は巫剣の鏡だな」
小豆------「なら追加で他の仕事も頼もうか」
五虎------「受け取る人、驚かないかな？」
小烏丸----「終わったなら、なにか食べにいくか」

最後循例貼少少囡囡破衣圖

貼多次PV條link

留名
滿突 津田江雪，隨便add

雜誌寫話下個活動送呢隻

起手攻略：
依家meta：突ur>突sr>冇突ur>冇突sr
而不同類型入面，暫時強擊同平均最勁。
有心刷首抽嘅可以參考以下list
即開：
-突一ur
-ur攻裝+ur角
可開，但要時間追活動
-小夜外ur
-ur角加ur飛鳥技

而首抽ur入面
紅葉>>>津田(隊長技)>江雪(奧義地圖炮)>義元>和泉>小夜 (突擊/疾風meta未到，有愛可照開)
(我冇小鳥丸答你唔到)

如果唔想煩首抽，有攻擊裝可即開。因為可以免費突滿一隻sr:大俱利，強度同突滿ur一樣。

依家有up,建議可刷一刷先開局。

首抽完做乜好？
弩鴉可以直接放棄，新手冇乜可能打到。不過盡量試下抱大腿打初級20次拎獎勵換ur攻裝。
(抱大腿秘技：入去add fd 到會有檢索，入面有lv揀，打100然後任add因為隻game你單方面add咗就用得)

清主線草基本素材，首要目標係你嘅ur角滿lv加首頁開花。同時亦要練好大俱利草素材突滿佢(新ac，on7日各送一隻，交換所可換一隻)
基本上大俱利有1500攻可以清哂主線加割草活動

垃圾驚，抽唔中小烏丸

小烏丸值唔值得突？

已經抱大腿打初級20次拎獎勵， 但唔夠料換ur攻裝

原來未收box d item
刷夠50 R毛就換到
謝謝

囡囡GAME,有愛行頭啦,要傷害有平民SR俾你用

刷咗成晚 終於見到小烏丸 可以起手了

見巴哈講， 評價唔算太高

竟然 好在都重有其他ur

睇lee 度講

【閒聊】請問關於【限定角】的慣例?

玩住先 新手唔知佢講緊咩

其實已經勁過哂其他UR
又快又高攻 評測班人我估都係未升好又未開花

好J>>>>好用

見佢爆衫露太少

好J黎講 雪一定係世界第1
9成商品都係用佢做封面吸客

雪黎緊有新衫？

應該會有頂頭件女僕

以露幾多決定好唔好J實在太膚淺

紅葉女僕裝無換到
發現果時已經完event
唔知會唔會復刻

想問空咗個個點攞？

換人

感謝

開服玩到而家 無興趣小污丸
課左3單

我都係開服果時刷首抽， 刷完無玩， 小烏丸先開番來玩

終於開得

咁過份3隻

刷左幾耐

琴日刷到今日，無數住
down data係最晒時間

sr攻加技戒下個活動應該輕鬆玩

刷到小烏丸記得打活動換個印籠 +攻+技威力

聽日新活動 估計肝指數係甚高

咩係印籠? 裝定技黎?

交換所活動紫色嗰件

樓主main角係咩？

唔該晒

btw有無大腿可以比新手抱下

紅葉
等狐耳出埋餵魂比小烏丸就轉人

去好友>lv(打100) 揀紅葉

原來可以咁架 唔該晒

打羽毛中級有d勉強

升到lv20左右然後抱大腿我諗夠打

而家lv18 好睇隻npc走唔走過去打boss

npc成日企響度

想問巴打，弩鴉活動，如果只夠換4件UR裝/技，應該換咩野優先﹖
手甲/根付/崩落定SR印籠﹖
謝謝。

個新手教學好長,有冇得跳

睇你本身有咩裝

應該就無

長還長搞掂就免費十一抽喎cfu

隻GAME 似乎食裝多過食角/技...
UR裝自己只得UR劍技面+1(防)、UR貴金外套(防)、同活動UR俊足+4(攻)……
如果想加攻，換4件UR手甲係咪最好選擇﹖
謝。

新活動玩法要先刷禍札做入場卷打王拎寶札抽蘿莉

如果夠打超上唔使換手甲都得 超上跌好多

yes 你重有力嘅就刷埋加血，因為暫時血勁過防

我得六隻但係又唔想換

瘋狂打超上 難得有ur裝同sr書跌
我打到換哂商店個陣加埋有5隻100

哩句真

跌咗三本書sr箭有成七十幾用唔着 依家死都唔跌裝俾我

聽日4隻新角

声優 谷口夢奈
イラストレーター 円居雄一郎
属性 礼
タイプ 標準
得意技：解放スル力 炎を纏った尻尾払いで背後の敵を焼き払う
奥義：九ツノ炎 荒ぶる狐火で敵を狙い撃つ遠距離攻撃
リーダー効果：息吹ノ心得 改 巫剣の体力を少し上昇する

声優 相坂優歌
イラストレーター 深井涼介
属性 礼
タイプ 標準
得意技：砕撃 閃 単発弾による遠距離攻撃
奥義：天華閃墜 前方の離れた位置に範囲攻撃
リーダー効果：防護ノ心得 巫剣の防御力を僅かに上昇する

声優 田中あいみ
イラストレーター 草野ほうき
属性 智
タイプ 遠当
得意技：攻昂 斬 一定時間攻撃力を増加する
奥義：斬華落葉 周囲の敵に対する範囲攻撃
リーダー効果：防護ノ心得 巫剣の防御力を僅かに上昇する

声優 角元明日香
イラストレーター 小路あゆむ
属性 礼
タイプ 疾風
得意技：天牙 焔 気合を込めた強力な一撃で敵を吹き飛ばす攻撃
奥義：焔華落葉 周囲の敵に対する範囲攻撃
リーダー効果：防護ノ心得 巫剣の防御力を僅かに上昇する

換哂
我仲差213條R毛先換得哂想要既野 (唔換手甲同埋青蛙)

青蛙我諗住換霸體幾有用

手殘到連上級也過不到，只可以等復刻⋯⋯

技只可以裝1個 抽到UR青蛙都只係時間問題

呢啲咁旬既活動無課緊係刷多啲
遲啲愈出愈難點算

ur防好似都冇霸體

yup 但係160支r毛完全唔想刷

差40毛,而家SKIP左黑技個件裝

呢隻GAME D 活動咁CHUR遲下要課金回體刷
反正抽野既元素唔係咁大

我仲有150枝半體水

之前d活動我冇肝

我都冇肝 都只係1日登入2次auto清體

新手lm

得返九支但未換哂以前用咗好多打曜日

新手活動建議最先應換咩先，UR技定係裝，定SR裝?

先假設我夠肝打到

裝，打到上or超上就換sr

SR裝先
義屬性比小烏丸用+126攻

突滿滿lv幾攻？

406
岩屬乘1.5應該有609

有技戒+烏丸開得喇啩？
個frd話，"刷唔到1突ur就砍掉再刷啦"咁
真心 咁我開定唔開好？

小烏丸，真的不開嗎？
下次最快我估是一個月後⋯⋯

開啦
小烏丸lv40齊裝都可以有4000攻

個frd講到好易刷咁

利申刷咗6、7次，得兩次有ur角，第一次仲要小夜

得返一日我驚刷唔返咋
如果照開，sr有咩值得練？
我係編呢幾隻

練大俱 仲有聽日隻活動角應該都係可以突得滿

我見有D人可以首抽完即日儲多250石抽第2次10連 你可以試下

我係遲玩 個招ur突刺冇拎到
聽人講好使好用

原來post頭貼嗰幅圖中間唔隻就係天下五劍

我都冇係超好用

仲好用過抽嗰D
黎緊應該仲會有其他技送
只不過仲有勁多角色要出 佢只係設計巫劍得意技都諗爆頭

新手入坑。。
最後一日小烏丸首抽。。
抽到下面幾個。。
應該用邊個開局好???
1。小烏丸+江雪
2。紅葉+江雪+ur面具
3。江雪+ur技+ur紅手

1.

有冇巴打知道 黑技籠印 同 弩鴉手甲 突滿後既最大值？
小烏丸裝那一個比較強（突滿的話），謝。

有限定一定要限定

請問係咪頭十抽無ur可以重洗？
ios撚表示更新好耐

0 UR 一家要重刷…
角/技/裝同一個池，首抽唔刷以後會後悔……

俾我係谷歌大州到搵到，分享一下，未換裝又唔夠毛全換既巴打可以留意一下……

刷唔切lu

貴金手甲即係無加乘?

有興趣既巴打拎左講聲我知呀

對，無加乘……
貴金係課金抽UR裝……

咁講火紅咪仲勁

新活動開始

課step抽咪唔洗怕冇角用囉

想問吓呢隻game有無得用android課_ _石？

新池你地有無抽

今次活動可以掉ur 早知上次唔使刷咁多

想問下戰鬥結果(S,A,B,C)係睇咩?
時間?受傷?連斬?

首抽2突津田
請問可以開嗎

2突就開啦

hp

好 thx 巴打

今次活動都好易打
不過第5章要手動先S到

提提大家 boss戰唔扣體只係扣入場卷

同上次一樣 會直出UR裝

伏到抽筋 500玉大爆死

課咗幾多

唔係我黎sosad]

做乜咁睇唔好走去抽新pool

多謝巴打,我拎左個號了

揀左小烏+江雪開。。。
咁新手依家係咪應該推主線定係刷野先?

啱啱玩 有石就想追個ur技返嚟 點知

想問有咩方法可以入手到極巫魂？ 小烏丸lv40咗無得升

等下次活動送

我會揀活動 佢個抽池乜鬼都有 同時間升幾樣野

今次活動好似專為新入坑而設咁
戰力高低分別只係解唔解到mission
唔似得上次SR毛要有咁上下戰力先刷到換野

想問下課1pack幾錢到?

有一粒極巫魂， 突邊隻好？

冇特別對某隻有愛既話都係小烏丸 點計都最難抽相同

自從小烏丸限定之後 2ch嗰邊1日爆2-3個post

後藤蘿得意依賴係店番

巴打, 個號我尋日下午拎完, 之後唔得閒係度回話拎左
我自己有再抽左新果隻狐狸ur, 可唔可以引繼返俾我丫?

bs用mouse玩好麻煩

新手留名，好似遲左，義元勁唔勁

希望巴打快D睇到我留言

BS點玩動作game XD

miss 左

琴晚先開始玩 突一狐狸開波

ok不過佢個引繼碼30日內最多兩次，你俾個Twitter我綁定會快啲

原來有30日兩次哩樣野, 我俾TWITTER你, 我仲刷左個小夜首抽,你要唔要?

新event 點先可以抽 第一抽選箱

打活動一至五章會有禍札(灰色果舊)
用禍札當入場卷去打 boss，初級至超上級，會出寶札(金色果舊)
用寶札抽獎

唔洗啦,你俾我TWITTER我引繼啦

R肥料最好賣鬼哂佢賺錢
如果唔係會強化到你破產

勁好J

其實活動抽蛋個個面具有無用？

未抽到
不過應該都有用 由其係新手

id: disonyuen6771
pw: 01062017Aa

狐狸有真破衣

尋日刷到嗰D狐耳冇即刻拎出黎 依家有排揾

麻煩晒, 巴打

幾十頁 R 肥，搵野又難搵
想賣都賣到手軟
如果可以 inbox 直接賣就好

依家我將有用既裝 SR肥 UR肥拎哂出黎先
然後再定期做呢個動作一次
最後如果有朝一日等錢洗先再處理R肥

防裝無用？

ok,綁左啦，你試下引繼

第1次過主線/活動要拎S通常會裝1-2個防裝會比較穩陣

小烏丸嗰種只係跪低 件衫原好無缺就係假野
第一頁嗰D先叫破衣

感激巴打

ＳＬ三棒子刷金箱

冇點特別去SL 26場已經出左4隻

金箱會出裝?

金箱有書或者裝
聽人講更新完sl大法收左皮
依家剩係得王會跌 有冇人棒怪仲有跌過？

早就應該咁改
唔改既話個個刷半打

新手問題
UR技能係咪一定要抽先有

之前幾個活動出過兩次ur技
我估下個活動會有
交換所都有，但只有一個

津田起手但抽唔到UR技
係咪是但用住SR技都得

而家打左十幾場超上都係冇金箱,唉

我個人認為刀裝重要過技
而快D開波打活動就著數D
當然好多人會話要有突一巫劍先好開

抽返黎既UR技好多都唔太好用 除非課金突到滿

唔知幾耐先黎一次大殉爛
太耐既話好難忍

點解人地紅左個制有得抽

但我個第一選箱就永遠都灰色

屌22場一隻都冇。十連又大爆死

應該要抽到隻人仔先俾你按

咩lv先可以打到超上？
我打中級咋

單隻戰力二千到掛今次其實好易

昨晚更新完 官方明改 轉 SL BOSS刷金箱
畢業目標:5隻滿破耳朵

個掣係 reset 個選箱去下一輪
抽獎係揀下面一抽同十抽

有冇邊招SR技特別值得強化

瞬域斬改比較易用同實用

讚同！
已突滿。

如果要刷灰扎 刷邊關比較好 係咪上級1－5？？

之後單抽出咗狐狸
開得?

新手開唔開好

玩左一日，洗唔洗砍掉重練

你啲ur有冇突先？
其實依家冇限定 抽到自己鍾意既起手就得

3UR唔使重刷啦~

岩岩升完隻紅葉 歡迎大家加

就係冇突

開得

你呢個case我會建議再刷一下
我會刷江雪先 因為雜誌講左黎講會有新女僕衣裝

和泉其實唔係幾好用 加埋你冇攻裝 刷多次好啲

想淘個小烏丸玩 但諗起無突又卻步

上級1-3快D

如果唔諗住課金,而家係咪儲埋D石比較好,定係一有250就抽

唔好抽住 留石等大殉爛

反正一堆人都升唔切 , 等有up先抽好過

定係等大殉爛先入坑

唔好
佢今次活動有幾百石 仲有各種強化素材
等到下次大殉爛已經skip左幾個活動
至少唔見差唔多1000千同埋N件UR裝 仲要無埋隻活動角

自己試吓打 輸咗又唔扣任何野

個人認為隻game繼fgo後 第二隻值得課既 內容人設都唔差

加埋第一次活動招滿破咸魚突刺實在太勁 你地遲入坑冇招技 同埋無裝備堆攻屬
比你滿破UR都無用 (除非小烏丸 佢強襲刀的攻擊倍率 標準刀的攻速 突進式攻擊 同移速唔差)

巴哈有個解包post，下星期會有UR技up pool 同 UR裝up pool
都係 6/15 完，幾時開始就唔知

依家打到上級

第二抽得一年ur裝
頂
初期點樣快刷石

有無巴打有興趣？

我

兩個十刷都係得咁

尋日改左SL之後就未出過金箱

如果殺 boss 睇有冇金箱，冇就結算前 kill app 再入，
咁樣 SL work 唔 work 呢？

tg: kissesgreat

係咪打夠兩萬分都繼續刷？

我諗住再刷到突滿隻蘿利就停
SR 技同面具可能會唔理

交換所換咩先？技同刀裝係咪廢

大獎係UR耳仔 其他都係順手就肝到既野

5-5 10AP 2-3票 2个勾玉
1-3 1-4 8AP 2-3票 1勾玉
自己諗肝唔肝5隻滿破耳仔 一係SL 一係歐洲人任務送的門票夠你滿破5隻

大俱利伽羅好正

個新活動點打先有5萬分

而家開始刷首抽會唔會太遲
抽中邊隻好?

唔係2萬分JA咩

性能=紅葉,其他你都係以愛行頭啦
冇紅葉都可以用大俱利打

係咪呢個好d

都係刷咗兩次

下面要等大殉爛睇下UR突唔突到

著重外型抽江雪
貪新鮮就狐狸
實力就紅葉
最好J就義元

OK外型

只要有恆心 鐵柱磨成針

打左多支水走

我feel到個肝已經磨成粉

見你咁識揀 送你一張江雪BB珍藏絕密照

OK首抽加條件
至少1突

弩鴉係未完左？
新手唔知打乜好

有無方法升親愛度最快

刷活動應該係最快提升戰力既方法

狂送禮物
又或者依賴用石完成(只限油王)

點樣可以有多d禮物
我送果d加得好少

活動抽/交換所

送佢鍾意個啲有2倍 你係咪送錯類型

刷足全日 終於有ur突一

仲要人品爆發 好攰

神之手……

我仲努力緊江雪都未見到過

點解有時fd隻巫劍打打下會唔郁，企係度任打唔嬲

其實最想要江雪 好靚

但刷中都得1隻ur 唔敢起手

如果雪1隻再加另外突1都ok
因為預計雪出女僕衣裝嗰期會有pickup
到時再追突

其實一樣可以SL

似乎官方修整左“延護ノ根付”，依家裝多過一個會加根性既發動次數(希望無理解錯)……未換既巴打可以留意下。
加4次血再有4次根性……如果WORK都幾爽。

山鳥毛一文字可能係下一次大絢爛祭限定﹖

!?

唔希望係
感覺冇乜特別 同小烏丸嗰種人氣差太遠

其實天華原本出處係小說定漫畫?
巴打有冇研究開?

冇研究
但係暫時故事講得最多既地方應該係隻game

再十抽 突一左隻小夜

但係一件ur裝都無

有抽到就好 距離拎極巫魂又近左1步
btw 終於SL到1隻狐耳

抽到角好過裝喎 裝活動會送

狐耳 姐係 打活動 5000 11000 pt換果隻？

請問 咩叫SL?

yes
SL=save load

完場派彩無金就quit game?

係 即係kill app

有無玩打邊關 先有 狐耳SL

請問 新手 做唔做到

要打超上
新手難D 不過今次算易打 用時間升下人可能有機會

同埋都唔建議SL刷住 快手打上去拎2萬分穩陣拎1隻突滿再諗

尋日開始刷首抽到11點
今日9點刷到而家
仲未開得波

想課金，而家抽有無著數？
定係等下個活動？

等

你想刷到點先開波

頭先突然2次連出耳 已經第2次係咁

請問新活動點刷d打王入場劵?
謝謝大家

刷活動關上級 1-3 or 1-5 or 5-5 都無問題

今次再抽1突江雪唔到唔玩算
三開抽足全日都冇1隻江雪

單一目標好高難度喎
一係等江雪 up ，估今個月應該會有

係完全抽唔到任何角一突
有7成抽係一隻UR角都冇
最靚嗰次都係1紅葉1狐但係其他垃圾

我手上仲keep左兩個江雪首抽。。巴打有無興趣?(有既話我今晚收工12點後先俾到你)
紅葉+江雪+ur面具
江雪+ur技+ur紅手

有興趣，點搵你攞，你有冇line或者tg

近期都抽唔到ur ，連sr都抽唔到，搞到個人頹唒唔想玩

儲石等大絢爛祭

之前抽唒都無小鳥丸同新隻ur
幾時大祭？

我估一個月一次

係咪唔好單抽？

決定留石算

十抽有送一，感覺抵 D 咁

巴打們點先整到3000戰力up

升親愛度開多幾格，裝多幾件刀裝

主要都係裝備 升親密lv20開格放4件
你夠裝既話 lv40都可以推到接近4000攻

我覺得隻game同某D game一樣
一係唔出 一出就連住黎
都可以用單抽試水温

仲有如果10抽炒左 都最好等一段時間先再抽
50抽乜都無真係見唔少

我lv 20親密 裝四件野都係得二千幾
係咪因為d刀裝太低lv?

用今次件 UR 狐耳做例子，突滿升到 lv100 就有575攻
裝如果有屬性，裝到同屬仲會有 1.5 倍
即係如果禮屬既裝左就有 860攻

原來真係有漫畫先
網上連載但係畫得好鬼慢
小烏丸同軍刀係主角黎
睇黎軍刀都會係限定

軍刀心口收收埋埋 應該紮得好辛苦

Thx巴打，執執d屬性先

小烏丸細個

唔知有冇中文呢？

line id: grem6322

新手一問
首抽紅葉+ur貴金手甲
第二次十抽 得貴金羽織
無其他ur
應該繼續用定重刷？

add上面個巴打

問上面位巴打拎ac?

岩岩。。紅葉。江雪果個已經有巴打按收左
依家手上得番江雪ur技ur紅手

係 再唔係自己刷多陣睇下有無雙UR

首抽我係建議要有雙UR角色 長遠計點都著數過抽中UR裝/技

好 唔該曬巴打

呢3隻可以開嗎？

唔該曬巴打

請問而家仲可唔可以sl大法？

可以 王唔出金箱就閃人

係咪個boss唔彈金箱就可以kill app？

係

ios 成日彈game

之前聽人講有機會係唔夠ram

打極都唔跌金箱

SL 20 次出金箱
出書

希望下個活動轉返要手動打既難度

話說新手要點玩
我而家打到第7章打到冇體
同埋關卡成就嗰4粒星找唔晒有冇分別?

快D去刷活動 去到6月8日14:00就完
1星=1石

星=石，即係拎少左石
來來去去幾個:
冇死人、要換人、拎 S 評價(剩多HP)、要用奧義、唔用奧義、N 連斬、無傷

今個活動關好似抵打過主線，因為多素材道具

仲差6隻狐耳

講完即刻出金箱 差5隻

SL 左兩隻，手指都損

auto吖嘛

首10抽

想問下d石 有無其他作用

夠250石 可以繼續抽？

auto 時快時慢，會分心做其他野，然後會唔記得睇金箱同kill app

最好忍到有UR角色up先

打活動初級第一關已經覺得好難打，點算

咁可能要返主線練下人先 以為活動初級係同最低難度一樣

無UR裝同技 抽唔抽多次10連好

裝同技下次就會有up

突唔到d ur角

突1 ur勁d 定突2 sr？

平均計，突 2 SR勁 d
但我睇就 睇下邊隻
例如突一紅葉，攻力唔會點輸
如果小夜和泉，唔少SR勁過

等 up 好 d

咁有突一紅葉仲練唔練大俱利

台仔竟然有人玩永動機
用三十幾支水打關再打 boss
抽晒一個箱 再送晒 d 禮品比一隻親愛度47既
回禮有時會有水 會夠回本

想刷PT既話打邊關好

刷pt? 我諗都loop1-3上級刷入場卷再打boss就好快夠2萬

我就咁刷已經越打越多水 禮物都未送

大俱練得過 隊長技加攻

冇急切需要練 紅葉突一已經好夠打(要有裝)
不過其實刷刷下所有人都會自然滿lv

我打曬所有分先知有SL
無曬羽毛入場
得2隻突滿獸耳

無睇post既後果

我錯了

SL真係非一般人做到 我見有人打2個鐘先跌一次金箱

所以想要裝先更加要SL 如果唔係20個鐘先跌1次金箱

其實SL係邊個位置要Quit game
我試過去到派彩果時quit 再入， 就入番正常home畫面

打死隻 boss 會有段慢動作跌落地
如果無出金箱就 kill app
等到結算就太遲

個箱一定要抽到最後先出角色

no

謝謝~~
唔怪得之試左好多次都唔得~XD

EVENT 果個UR 武器
因為突唔突佢好?
因為新手玩無咁多裝分俾3個人用 (一隊人)

咁唔洗急住突

仲差3件

首抽10連
得隻乜乜助廣
但就得4件裝
可以起手未？
圖：

新手打活動打完初級1-5章
之後應該打邊關
你地講的SL大法又係講緊邊關??

小烏首抽入坑

下面有個制 , 按入去有BOSS打

SL係超上級boss關 新手唔洗諗

買返黎?

初期會易打 唔貪戀UR角色既話 其實用SR角都足夠有餘
但都係會建議刷2隻UR角起手
因為活動有裝刷 而且角色突滿再抽到會變突破道具

乜野係交代任務達成??
次次過關都係差佢

新手問題。。。
我係咪蠢左。拎曬d香水送曬俾小烏。。
香水應該贈送定係拎去一次過開花?

係咪入到場換一換就得?

係
最少換一次

無問題 小烏丸係鐘意香水

開哂花送三枝香水，唔係拎黎開花

有10抽。抽唔抽而定呢個pool好?

忍忍手等 up

哦。。明白曬。。仲以為俾3枝香水就直接開曬花

忍唔住10抽左
抽中而家個pool隻ur

刷咁耐 第一次咁多UR

你唔係一早已經刷完首抽? 做咩仲刷緊

另一部手機 同埋想玩下其他角

新個隻後騰sr值得培育嗎？
另外而家先6500分，打到兩萬要幾耐左右？

1日

狐耳好難刷
好後悔未改bug前冇刷

刷唔到， 依家趕快打夠2萬分先

突爆既SR點都好過無突既UR啦

數值唔突出 短刀都係覺得弱
但用起上黎無想象咁差
得意技同奧義都幾好用

想玩既新手，依家有咩首抽好？

唔想刷既話應該直接買比較好 乜都有得揀
首抽多UR好似都係幾十 舊號多UR齊哂活動裝都係百幾

D人塞哂活動攻裝 後藤蘿攻擊力都過5千

咁過份

咁其實係咪要 SL 夠 15 套狐耳？

仲未夠分 , 得3個咋

太得閒又唔嫌悶先好咁玩
如果唔係我覺得似係個人比隻game玩緊 人出裝你出肝

咁買分分鐘好過課金
淘寶？

我去百度貼吧見D人放好平

請問大家 ur介指大家抽到重複會突嗎？

我會等再過多幾個活動睇下裝備數量同埋攻擊力再算

N勾玉仲缺過R勾玉

休養刷曜日等下次活動

新手玩左5日 終於突爆左5隻耳可以休息下

歐...

痴線...我突兩隻就算

點先可以突爆5隻

save load/ 永動機

SL大法玩左2日 突爆左3隻 頭2隻自己慢慢農返黎 得隻垃圾0突津田

點解你可以咁勁
我打普通關都做唔到4星
打上級BOSS輸硬

最後打埋D入場卷都多左2隻出黎

有冇加D 100LV好友

我刷到死死下都係得5隻

我琴日起身刷到訓教

仲有你有幾隻耳個陣唔好突住裝4隻用住先

但係你用乜野打超上boss? 0突都auto到?

係咪所有活動都要打入場卷咁樣先有得打討伐

同埋d sr 麒麟有咩用??

唔係 呢次係第1次

麒麟係開花素材同埋交換所換野都要用

突左3件之後0突 2倍速都得24秒一場
一開頭一隻都無就手動 等人地隻紅葉打到殘血去執雞

手上有小烏丸+義元左文字+技威戒+2突ur面具+黃金羽織 帳

跪求1-2突小夜左文字+技戒/ur手甲/飛鳥技首抽帳

唔換亦可，低價收

對小夜有愛，希望大家踴躍幫忙

人地隻紅葉？我揀啲隊友都死先過我

新手5日邊有可能可以農超上
得既，超技術咪得囉

咁到底佢點打，利申玩得三日

大俱利都未突1

我第一日玩都夠打超上
搵100lv好友
我用津田一開波開得意技清雜兵
開奧義唔俾佢召小怪
之後等執雞

江雪得唔得
btw求一百好友

好友到search 100lv就有
大把你揀
未用左江雪 我都係新手

0突 小烏丸 0突 狐
突2 sr
係咪應該專心練隻突2sr做主力??

交換所應該換小豆還是青木？
定係留返d門外不出之書備用？

level 隻隻都升
親愛度可輪流升/送禮
只係開花要諗先後 比我揀會開小烏同隻SR先

如果唔缺隊員 可以儲多 d 素材先換

【予告】装備強化応援キャンペーン
特別任務に「EXP素材」を入手しやすい修練が追加されるそうです！
そして工房では「強化大成功」確率がUPしちゃうとか！
隊長さんに褒めてもらうって八宵が張切ってましたよ♪

▼期間
6月9日(金)14:00～6月13日(火)13:59

點解會話農唔到超上我第2日就開始打起上
紅葉有麻痺等佢打到殘血再執雞有幾超技術

江雪都得不過隻王應該會召2 3次小怪個陣要好小心 要慢慢清哂D小怪先

感覺可以休養到13號

唔知會唔會似上次搭住個 hea 活動

好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸好想要小烏丸

限定， 買帳吧

下次抽都得 一定再出

想問下 角色要80lv 一定要抽返相同角先突破到？

突破嘅話可以用巫魂(活動換(?)

UR要極巫魂，SR要巫魂

但唔一定出

易唔易換 兩隻都有得換？

個陣二十連歪錯黑絲

之前係 唔太難換

上次烏鴉要120粒sr毛，一場得一兩條

但係最後SR毛係有多 R毛就刷到嘔

我估過埋下星期個裝備強化週就會出個戰力要求過萬既活動

烏鴉有任務係到。但係冇關打既??
定期會出?

係，最後發覺sr夠反而r唔夠

會唔會定期開俾你打換極巫魂

活動完左 只係拎任務獎品、交換之類 多一個完星期
好似今日完既活動 寶札抽獎多一個星期時間

刷首抽好慢長
呢排想玩既game 全部都係一開好多野load

如果 An 機可以 skip 到 load data
第一頁有 link

直接買仲好

幾時有江雪up? 仲係冇突

等緊女僕裝

提下未換但又想換青江既朋友
依幾日清閒可以打下幽幻斬光
已改左一日可以打三場 仲打得切

一次都無打過啊， 趕得切嗎

趕到 30-40場超上級 1x日已經攪掂

之前一日一場打打下都無左件事，追返先

再抽?

我會開

定再試下抽小烏丸

小烏丸你想抽都冇

依兩隻UR應該升邊隻先

限定無得抽

津田先

漫畫序章 簡體中文

正啊， thx

最後抽到和泉加ur 戒指直接開
想問下打主線解條件嗰啲交代任務係邊睇
成日都差粒石

來來去去幾個:
冇死人、要換人、拎 S 評價(剩多HP)、要用奧義、唔用奧義、N 連斬、無傷
交代xx 係換人，入到關換一換就得

而家有新野抽未?

咁樣起手oj？

一單大既幾$$

得 UR 刀裝 up 同 UR 技 up
未有新人

750

而家唔係用紅葉就係用大俱利打有愛就開得

唔該

角色升lv係咪淨係可以打主線副本?

最緊要有愛

係咪遲左入坑
之前隻狐耳好似好勁

勁極咪又係紅葉同大俱利玩曬 你喜歡可以刷隻狐耳然後主用大俱利

講得唔清楚 係件ur 裝
反而我覺得大俱利好慢
玩落冇和泉守咁爽
不過和泉守成日吉唔中

狐耳令所有禮屬變強

頂..我以為係巫劍個隻

FYI 4星鉋切長光2760攻平A 9xx+4000, 和泉 4145攻平A 1000+1000

已經儲左2300石

差咁遠
真係無課神角 要突好突滿

隻GAME D大劍太勁

換返啲裝落大俱終於見到分別
想問啲素材有冇表可以睇下邊關會出

點解突然無哂人講野

無活動無野抽無咩人玩本身都

無活動

下晝會唔會有新POOL抽?

twitter 無預告 又無解包

舊POOL 得返幾個鐘...唔通玩超悶UP?

玩左6日 主線打晒 先發覺乜鳩營運黎

個活動每日打得三次 真係滿體係到on99 唔知做乜

屌一有石就狂抽終於抽到第二隻sr
點知係小夜
可唔可以比隻meta 角黎玩下

刷開花素材好快清哂體

右邊個素材可以去邊刷 差好多個

點佢一下有寫

睇左 都唔知咩地方黎

係咪可以開波
但係得一隻ur角

ok 戰力冇問題

睇個pool應該星期4 14:00 會有更新

綁左TWITTER點樣解綁

當我冇講過

想問下點樣先可以較高個解像度
見人地貼圖好大幅

2560x1440 resolution 應該只係 Quad HD 電話既 screenshot

而家係咪冇小烏丸抽?

冇 因為係期間限定 會再出但唔知幾時

邊度抽人?我淨係得裝抽

【イベント予告】
江雪さんと抜丸さんの給仕衣装が6月15日に入荷決定です！
イベント任務「掃討特務 -めいじ館周辺掃討-」で入手できるアイテムを集めて衣装を交換しに来てくださいね！

▼イベント期間
6月15日（木）メンテナンス終了後～6月21日（水）13：59

江雪女僕裝

黎啦

正喎.有和泉守

費心營運
和泉係上次新選組嗰件 戰鬥會轉衫 今次應該出埋
希望江雪女僕裝今次都會換戰鬥外型

女僕應該冇戰鬥外型 原來新選組嗰3件有寫明係playable

主線出左第9章

江雪

之前招新技

新活動已出

推

雖然沉迷足小中……

我都有玩 隻足小我諗住有時間得閒就狂抽主線拎哂石去抽
冇SSR就棄 SR同SSR差好遠

今星期活動都係輕輕鬆鬆 700個活動道具就可以換哂所有物品
應該都係比你準備下星期的高難度討伐任務

岩岩刷完兩件衫 可以繼續養肝

好正 即刻將愛刀換成雪

有份問卷可以做 做完有5石
份野好詳細
感覺到隻game花左好多心機喺每個角色既設定同埋交流方面
4個依賴入面4個選項都會有唔同反應
即係每個角色只係依賴部份已經要諗16段稿
然後每個角色故事有5節 入面全部都係全語音(但係又有幾多人係會逐隻去睇)
仲要有好感度上升之後角色反應變化
究竟佢整1隻新角係要用幾多心機

我覺得呢隻game班developers所付出既心血同人氣度真係不成正比
請珍惜每1位劍巫

一直覺得li隻係良心game ,大部份都有語音重要動態真係好正，角色故事同之前主線我都睇唒，雖然故事最新個兩章未睇

Btw 有無問卷link

game入面home page點其中一幅圖

有冇人課左
保底ur 好吸引

Thx bro

考慮緊，好吸引

如果隻game啲活動唔洗咁趕咁chur會玩得開心啲...

肝都唔係問題，比我肝嘅時間長少少得唔得

唔算好肝啦 白貓

點解可以咁快刷完
一場先得3粒

刷完一件咁大把

有時撞到夜晚會有9粒 同埋解mission 有石有item

隻江雪女僕真係好靚 加埋臉紅表情

上級連三場入夜

換左女僕裝之後 停留主畫面既時間長左好多

就咁睇至少有7-8個不同表情
有2個要入磨刀模式先睇到

嗰陣fgo抽到C狐都冇好似依家咁望住女僕雪勁耐都唔厭

差D認唔出

抽唔到江雪反而抽到一狐狸一紅葉是咪可以重開ac

最好唔好啦 依家先黎重刷驚你唔夠打下期個活動

ちーちゃん

巴打都有玩fgo ?

棄左好耐

咁我而家1突紅葉+1紅手甲
狐狸同江雪0突
是咪主力紅葉就得

如果照之前 d 活動睇 要清場就江雪 要打 boss 就紅葉/大俱 夠打
當然下期就難講 可能要好齊裝

An 機用 rotation control/manager 之類 apps 可以 force 打直玩
然後主畫面可以見到全身圖 交換所可以見到七香對腳

好似差咁d野

各位真心要填下問卷，好有心做隻game 之餘

成日有欄寫小小h ，我提議寫可以多甜

OKOK
交換所

工房

保養

份問卷真係好顛 可以顯示到個制作人心思好細密之餘又好有條理

早兩日睇左官網釋出左ge 巫劍，真心七香對腳係最靚個幾個

上定下好

上

40LV回坑 原本都算中層 返到黎個個100LV

空窗左一個月 我想問有冇經驗關？ 刷上級掉果D 要刷到2046
另外換果D UR裝 刷爆一件 定 分開升黎用比較好？

另外有冇人覺得 課金好貴 十抽要25000日元，其他GAME都冇咁貴

THX

新手打活動換完江雪個SKIN之後應該要換乜野

如果攻裝 唔夠可以分開用住先 等多d裝先合
如果今次HP裝 突爆好用d 分開加得少
想課好似等大絢爛祭會抵d

UR 裝

有無人抽左補底

應該係show錯左 點會25000yen

換裝備

佢個數長期都係錯 我果邊寫7萬幾yen添

竟然係打錯
thx 咁多位 特別係第一位晚打解答得好詳細，宜得肝4件防裝畀江雪先

得返3日 仲差4百幾個

全角色一覽

吸過黎打

吸唔到 boss

新角剪影 下一隻限定?

新手回鍋 想問和泉是咪廢 ？

前排回鍋抽唔到

個人認為 係

上面講緊招 UR 技

咁放置佢算 繼續爆津田

隻陸奧過唔過到apple

桑名好正，陸奧係咪akaza畫

巴打你刷完個活動未

未呀，重差3個ur技

諗住刷完衫同裝 加埋本書就算
點知最後同我出ur強化材料

唔要招技?

有用？ 唔係話只係吸兵仔咋咩？

開波到而家5次十抽得兩隻UR巫劍，再咁搞買個平acct算

點解你地咁多體打活動，我今日先啱啱打完兩件裝一個skin

飲半體水(行動回復藥)
活動有成就會送石送水
例如今次 初級50場 中級50場 上級100場 總共送32支水
打夠場數只要2250體 自然回+飲水 實夠 (仲未計升 level)
打夠場數都接近夠換

上級唔夠打
仲要打一百場.....

你有冇add哂lv80幫手

招技型wor 用得好可以變連技
好似咁

免費item都製作得咁認真 新選組換衣裝戰鬥會有新破衣作畫

和泉原來係貧乳

已經畫大左比佢 平時仲貧

咁刷一個 得返一日冇時候刷4個

多左個依賴2倍親密度campaign 叫人快D升親密度解放裝位
講明下次活動個襲來係難打

你有冇解哂堆任務 解完應該已經差唔多可以換哂2件衫4件裝4招技

黑長直同巨乳兩者不可兼得

【イベント予告】
た、隊長さん！大変です！あの愚煉銃がさらに凶暴になって暴れまわっているとの情報が入りました！近々出撃要請があるとのことで強敵との戦闘に備えてください！

▼イベント期間
6月22日（木）14：00 ～ 6月29日（木）13：59

準備要吊唒鬼

活動唔食水無可能趕得切

頂我一隻都無

抽多廿抽得個桔

不過其實都預你要啪水 而且基本上會送夠水比你刷
好似今次活動 我食水刷完 水庫存量仲多過之前

110上 20中 5下

我解完100上 50中50下之後差47個
爆3技水刷埋上級就換哂

門外不出之書有咩？用
如果有一百件活動物品
應該換技定係書？

技

活動資料流出(簡體字)

書用黎換SR巫劍
今次 UR裝>UR技>>>素材
(我就 女僕裝最優先 )

係唔係今日出

活動聽日
大絢爛下星期 但台仔估唔係小烏丸

三人組唔係送杉比你換 而係變三隻新UR比你抽

新技加屬性

咁呢鋪會比人鬧死
就算抽應該都係衣裝比人切換 同1個角色所有野要重新升過

屌佢老母真心嬲, 抽撚曬啲石唔中棄驚

今個pool擺明唔借得抽 換件衫出新角
我本身有隻舊和泉 一陣黎隻新既2隻都lv40唔知想點 問題係合唔到落去隻舊版度

係囉 我隻舊既點 仲要由禮屬變左仁

放埋一二邊 不過冇所謂既 經過今次我覺得呢類事件唔會持續
過左呢個pool一切如常

照用舊個隻有咩問題?
想要新角有愛咪抽
又唔係會收走你舊個隻
佢出得新一隻個模組應該都會有分別

twitter比人屌緊

其實正正經經出三隻新角 完全無問題
今次只係縮骨 用三隻舊設計想偷雞

佢可能見到sinoalice比人越屌越多人課 所以借鏡睇下work唔work

感覺太奇怪 明明係同一把刀 不過換件外套親密度都reset埋
舊嗰把係贗品定還是失憶

2ch都狂屌緊 唔使個半鐘爆一個post

白🐱咩
換衫就新角

有少少想試下10抽
攪到咁大怨氣話唔定有得賠

駁唔到

呢兩日課左一pack兼用哂石可以一隻巫劍都唔中
del game止蝕

白貓都唔會咁快就出 2.0

巴打咁睇唔開宜家抽
應該等佢月尾大絢爛先抽嘛

真心今次佢咁出有少少俾營運背叛左ge感覺

如果三隻都無ge話係幾正ge,其實大絢爛祭係咪高機d?定多英d?

ur巫劍機率3%變4.87%
非限ur巫劍全部機率up
同埋有限定角不過超低機率
不過大絢爛祭係人地解包月尾未必真係有

原來咁正，好彩聽你地講留唒石者
Btw 啱啱登入送左石，誠巫劍抽蛋問題修正

都係咁低，這些機會…一百抽都黎緊得兩隻ur笑撚左

開唔開局好？

最好雙ur起手，鐘意隻角ge可以試下下一次十抽出咩，頹ge重刷

我覺得近期好似無開服個陣咁好抽

大絢爛係最好抽

【公式】天華百剣 -斬-‏ @tenka_zan

のちほどと言いながら遅くなってごめんなさい！みなさんからいただいたご意見・ご感想はしっかりと御華見衆の偉い人とプロデューサーにお伝えします！ #天華百剣

咁先係架嘛

up緊咩

遲咗覆SOR9RY, 多鳩謝你地寶貴議見, 同啲19PRODUCER傳遞咗
好似係

話遲左回應，大家既意見會同營運講

好波 咁先係好營運

個個營運都話會跟架啦, 有邊間真係跟

意見接受 態度照舊

佢個底咁靚，可以信一次ge

開活動唔夠1粒鐘就維護
等收石

活動抽可以抽到SR/UR巫劍 所以維修

誠三人組今次活動有機槍無效 洗唔洗做馬做到咁？
點解依兩日會攪到咁柒

每人送返飛十連先

消息都無 睇黎今晚想見下我隻江雪都唔得

辛苦用個幾月建立既玩家好感度2日就摧毀得一乾二淨

公式】天華百剣 -斬-‏ @tenka_zan
運営さんから途中経過報告です。
現在作業を進めておりメンテナンスの終了およびサービスの再開は明日6月23日中を予定しているとのことです。
対応完了まで今しばらくお待ちいただけますようお願いします。
#天華百剣

活動抽回收 當你無抽過
但我覺得最緊要既三人組無敵問題完全無提
裝番白貓玩

無敵唔係bug黎 出哂圖原定計劃就係對機關槍無敵

我意思只係 依個係要正視既問題 但營運好似會當睇唔到

咁樣倒米

行得出呢步棋緊係唔會理玩家抗議呢D問題住
依家最關注既係營收 其實2P角呢下都唔少人賣帳 尋日top grossing有彈上去
不過衰在活動出包然後斷左道氣
佢要到server開返再觀察幾日先知道特攻角對佢地收入幫到幾多

痴線死咁耐ser
lm聽日派10連

維夠24小時

IT仔真係好慘

黒獅子‏ @kurojishi9644
やっぱ着せ替えしたいし、同キャラでURがご満悦なのにSRが不機嫌とかなったらなんか嫌だよね

三人組畫師都話 同一角色 UR就開心 SR就唔like 果然希望係換衫

整到幾時?

官方 twitter 都無晒update 可能仲比電擊果邊屌緊

愈耐就賠愈多石

回溯三人組個pool 啦

DeNA: 每5分鐘自然回1體 會計番水賠比你地

送一飛十連大家開心咪算

咁先係

終於開驚

250石！

送10抽

有2個10抽 抽邊個好

維修前無登入:
250石

維修前有登入:
250石
半體水x5
香水
水墨畫
寶石箱
蛋糕

然後，如果有抽活動抽(唔知洗唔洗抽到UR)
再多250石

唔小心hi到一炮就死
你地點過超以上？

有抽過但唔中都係得250石喎

其實改左D咩?

佛心
是咪等多幾日會有咩大燦爛祭

10抽左
中左[誠]和泉

換衫組不了 想等類似小鳥丸呢啲抽

有冇巴打可以加好友CARRY我打活動 岩岩玩左2日

SH 等大絢爛

活動冇改動 好似係

留石留石

爽死真係送十抽

有抽過嗰part會再多250石應該係作出黎

入好友表 上面有檢索
之後上面揀 Lv 打100
就會有一堆 lv100 比你加

活動點打50HITS

THX BRO

我用0突舊和泉

除晒攻裝先解到初級50HITS

你地夠唔夠獄級打

想問隻野會唔會出勳章，唔會要你完成任務先有掛

勳章係任務成就出 有個要獄級無傷

死俾佢睇

津田 大技

有冇人教下 點避招機關槍
一路射到底 都唔知點避 一中就死

開槍前可以用奧義 cut 佢技
紅葉得意技都得
有人話用 SR 麻痹技都得 應該仲有其他

避就最上同最下 視乎boss由咩位置開槍
有時會未掃到盡就完

貼住上下最邊唔郁就冇事... 不過太多野兼顧

都唔知點玩好

【公式】天華百剣 -斬-‏ @tenka_zan

そして、強敵討伐の証として『討伐勲章』が初登場です！
『討伐勲章』を集めると「巫魂」や「極巫魂」と交換できます。
『討伐勲章』はミッション達成で入手する事ができるのでチャレンジしてみてください！
※『討伐勲章』に有効期限は無く、今後も登場予定です。
#天華百剣

話勳章無期限而且會再出
所以打唔夠換極巫魂 都唔好去換巫魂

打住超級算 獄級有D難打

見送十抽裝返，又炒
8-90抽0巫劍

天華百劍 慘

用1突紅葉過到獄級了
差少少解埋無傷

巴打點做到，真心可唔可以轉過帳俾你幫我解一解d任 ，好想換極巫魂

有個更簡單既方法 你之前有冇抽到狐崎

無 有紅葉但未升lv

極巫魂係突1次ur

趁火狐有bug好快D解60秒

有1隻火狐
點BUG法
求教
而家連上級都唔夠打

你埋尾嗰下唔好用奧義可以解多個任

即做

我隻狐得1LV
要燒到幾時?

點解好似唔識扣咁
BUG是咪已經冇左

要撞 升下lv可能有用

我升下LV先
BTW打咩升得快
到而家全部最高LV條女都係得38

超級出 100 or 140 奇札 有時仲會出 170
獄級出 170 or 210 唔知有無再多
即係獄級只要解成就 要刷就刷超級
不會獄級會出金箱(裝or技)

超級係咪唔會出裝/技?

我估就算會出都好低機率

佢exp獲得量係按任務體力消耗成比例
要升得快就打幾十體任再用2倍exp

開自動狂打5體活動關算
反正都係跟體力升LV
賺下抽獎卷

你邊升邊留意上唔上到狀態

唔明

頭先升到11LV火狐打超級開始見到燒19 19 19 19咁
擺咗兩分鐘終於冇左一半血
等多3分鐘應該差唔多

即係BUG仲有
但係火燒要夠力
唔係扣唔到血冇用

我塞隻紅手甲畀隻火狐試下威力

獄級撞咗好多次都仲未得

11LV火狐用BUG燒獄級燒咗咗半個鐘

新手得2000幾戰力 活動刷中級定初級好啲

呢兩個點樣解

no damage 同埋S rank

極巫魂已換

中級過到就刷中級

過到既 不過手動穩陣啲

頂無狐下pk

去add

做唔到無傷.....

終於剩返獄級徽章未拎，好鬼難打，各位巴打盡量add誠組d人入去打，會易d

人地隻唔怕好食運咩

至少有機會過到

無狐唔敢諗打上級以上 乖乖刷中級算

如果今次打唔夠10個章 記得留落下期

而家差獄級60秒過唔到

講真獄級真係好食裝
之前d活動都無時間玩無換齊野，見好多高手都有幾個滿突狐耳加滿破ur攻禮

新手或中手普通玩家根本唔駛諗獄級，角色差距又大，江雪攻成日都唔夠

無狐根本唔洗諗點過60秒

點解個個都想要狐既

因為有畢

追post 上面 #726 有片

超級都會有金箱
但係我打左成萬張奇札先出一個 出左SR技

add人地隻狐 我都係咁過

ai嚴重智障架wo
btw狐是邊隻其實

個Bug好似已經無佐 岩岩試佐有燒icon但係唔扣血 屌

打超級算啦 返正實換到極巫魂

要打齊先夠10個 唔係就等下次

要撞架
我撞咗40幾次
好似係

分析一下，佢打齊先得10個，極巫魂同巫魂一個月reset一次（唔確定），即係一個月內一定會有多至少7粒俾你，所以都唔駛緊張

但係到得下期出嗰陣又可以換另一次魂
打得齊就可以期期換 打唔齊就2期換1個

我意思係下次出之前，正路會俾你足夠數清極加普通魂，而家全部得十個，即係下次更新極巫前會俾多至少七個，所以新手都可以換到一月一個極巫，但近期營運痴痴地線，唔按道理出都唔奇，要你班友二揀一或唔夠力水就換巫魂啦

我一開始已經覺得係2揀1 唔會再有另外7個比你換哂

有既話唔洗咁辛苦沖獄級

正路就會有，對營運ge最後一絲信任

睇尼營運方面係扮良心引人入坑，啱啱睇左一睇通知欄對未來走勢ge見解，見到營運正式承認衣服系統同特別version 係兩樣野尼，加埋畫師都出埋尼話應該換，睇過款都應該係蒙在鼓裡，今後特效角會繼續出，難度應該會有增無減，前景唔係好樂觀

津田咸魚突刺戰到關服

個陣估唔到走勢，得突1

特效角同高難度我反而唔太介意
最緊要唔好加件外套就當係新角然後乜都冇繼承
始終都要有好似今次獄級呢種高難度關比班高戰力玩家挑戰下
如果唔係突哂巫劍+滿裝最後發覺都係多餘

新出隻女角長曾X虎轍係唔係勁野?

唔算
最勁都係紅葉 津田

原來津田係寶黎

O...抽錯POOL~~抽中左虎轍

仲有3日大絢爛祭 到時先抽啦

到底新手而家應該爆體水打活動，定係狂衝主線攞石好

新手想問下 呢加邊隻好
係咪冇左小烏丸抽？

小鳥丸係無左 期間限定
抽邊隻我就答你唔到 我都新手

等緊 不過都預左係出裝/技

想入坑 首抽刷邊隻好

除左小夜之外其實都差唔多 都係揀外型同埋最緊要有突

姐係除左小夜 其他都ok？
突係要同一隻角色？

津田紅葉會好d，聽聞大絢爛會有新野，唔好抽住

我見有淘寶有d初始帳有post名講個隻小烏
買個d開局好唔好
但會唔會突破唔到之類 因為我見依家好似冇得抽

有得用極魂去突 但你打唔打到你另一回事

買左個小烏+津田

推介下今次活動既SR技 必擊斬改
升滿後 6秒內必定爆擊
普攻 得意技 奧義 都爆 好實用
反而今次個UR技弱弱地

快手打活動啦 打得幾多得幾多

得1粒,點突破?

繼續打奇札 然後去抽
每個抽選箱入面有500樣野
活動裝同技各有一件 抽到UR裝就會問你要唔要 reset
建議抽晒四樣活動裝技 或 抽晒500 先 reset
然後抽下一個箱

第三個係咩條件黎

換人 入場後換一換就得

活動打邊個好? 有兩個 應該夠打初級

打八爪魚

上級要幾多攻先夠打

你自己試下過唔過到 輸左唔扣體

同埋快D刷活動 SR技必擊斬改最好要拎到

仲有去好友揀follow lv100既玩家
同埋一個叫燕既人 成千幾人follow左佢

我都follow左
lv80 誠虎徹 總合力7000 UR範圍技
過無傷任時都係用緊佢

暫時有好友夠打上級 冇就中級 得返兩日希望刷到

留左900石等小烏丸 中一隻都可以即刻滿破

照巴哈仔解包 應該會有新限定 未必有小烏

我平時上開天華百劍貼吧先拆包有小烏丸月底28號限定再出

打超級中左王招機關槍=全滅
就算係岩岩出黎既都閃唔走

無HP裝 頂到一次都頂唔到第二次
A) 開槍前可以用奧義 cut 佢技
B) 貼到最上或最下 郁都唔好郁 會未掃到盡就停 但唔郁可能比兵仔打死

佢開緊槍嗰時喺佢下少少個位換人就可以

會唔會難抽左少少

換人係避？ 定係一定要開花開左交代攻擊先 work?

好似要開花 交代攻擊會斷佢

ic 今晚又試下依招

我第一個箱抽到最後10先出晒四樣
但第二個箱250已經齊

我想問下右下角個行字係咩意思
要送3個香水俾佢？

開晒一頁 佢送番3支香水比你

我理解成完全相反既意思

今晚7點有得睇食蛋糕
連結

咩黎

生放送

大野柚布子さん（城和泉正宗役）
白石晴香さん（七香／八宵役）
特別ゲストには高田憂希さんをお迎えしてお送りします。

有特別嘉賓 即係新限定

銅錢抽係咪會出sr腕輪？

yes

得返18支水 每支回到30體左右 上級一場15體
依家先開到第二個箱300/500
除非真係歐氣爆炸 唔係我唔夠體儲齊一套突滿
定係放棄埋ur技同sr裝 總之抽到sr技同ur手就即換箱

你會升rank回體

SR裝絕對可以放棄
飲水打你會升Lv 每個箱入面又有5支水
(另外用石可以買水 值唔值就.....)

等睇嘉賓被章魚虐

Sr必擊斬一定要齊，盡拎幾多得幾多

招ur技係咪冇咩用？ 係既話我棄埋

原來要做埋獄級堆任先換到一個極魂
姐係唔洗諗

答唔到你 通常佢俾得你對下次或將來都有用

盡換 可以留下次

活動延長到6月30日13:00 你可以有多D時間刷了

聽日又送200石 呢間公司開善堂?

然後再之後聽講係水著

原本去到幾時？

痴線 追加送多100石 總共300

派多d黎補鑊

姐係聽日開限定池 30號再開新角限定池？
好想要新個把金毛

yes 我想要天光丸

你同我想要個把好似都係sr黎

透視裝？

岩岩先買左隻小烏丸 正式入坑開波

三隻都想要 睇尼真係被人奶中派石平息民怨，新個三把巫劍係限定？定係聽日開新隻ge池，再過幾日開限定？

聽日大絢爛到30/6 接住開依三隻

水著出事feel
睇下呢幾日啲pool點先

但睇上面巴打既消息 好似得呢3隻個樣睇
大絢爛仲未公布角色 ？

應該都係小烏丸

咁就好，唔係小烏丸我就要頭痛抽邊個池好，希望有多d石剩抽新角

我估水著係要抽
你睇返佢營收嗰條線 佢賺錢既日數唔係好多
連呢D最可以氹人課金既野都送埋 真係執得

me應該allin小鳥丸

用石買體 幾多石幾多體

未買過唔知 我半體水仲有2百幾枝 次次活動送到用唔完

0.37% you serious?

HEA玩根本用唔完

鬼切安綱好正 仲要花守

呢隻第1眼望落去唔錯
但係睇demo見佢2D live唔掂
因為冇畫到鼻嗰個陰影位 塊面冇哂輪廓 真係2D面

5石一支100%水（一條體）
45石10支
所以其實rank lv 低=貴左

玩過fgo既我表示 輕輕鬆鬆

但冇計..我食到得返2支水 開緊第三個箱only...

有冇解mission拎水

仲有5枝水可能聽日送

玩咁耐點會仲未100lv

我早你5日玩都只係開到第3個箱

佢個acc新買

我廢青多時間玩

有水既應該都解哂 獄級我估都唔夠打 小烏得2千攻

sorry我第一日開始玩而家先得82lv

老細低能fgo都有1%

我開服到而家hea住玩先得七十幾

夠打 ，60秒就唔知得唔得，我江雪都係得2600攻

仆街原來係0.3 睇錯左3

希望佢識做排出多d，話唒小烏丸咁高人氣，送石抽唔到野d人點回坑

咁我開埋最尾個裝備位就試下打

雖然寫就話0.37
但係抽落唔似咁低機率
記得當日kekeke個chatroom都有唔少人抽到
仲要好多都係唔過100抽 不過當然亦有人課極都抽唔中

其實你都開到第3個箱 靠自然回體再加升等回體 30日前應該都抽得完第4個啦

0.37丸

變術語了

過兩個刷首抽入坑推薦邊幾隻 小烏丸>之後係咩?

巴打 小烏丸之後都係小烏丸

小烏丸》小烏丸》小烏丸

能力開花d料邊度打

無活動就打曜日打屬性料
特命修練打玉同鏡

而依家個活動抽已經係樣樣都有d

特命修練係咩黎？ 我想打N既鏡同玉 活動抽最低級都R

特命修練係八爪魚討伐特務下面果個 依家叫幽幻斬光
但一日只可打3場 唔夠比你刷

你開定個acc等到1點鐘 就有小烏丸刷

廿抽唔中小烏丸

4次十連得一隻UR

邊隻

成功100抽0UR巫劍
幾個pool 都唔中…

3個10連 又黎津田 利申之前抽到滿左突
好彩都有隻小夜左文字

狐x崎為次
仲有十抽唔知抽唔抽埋好

今次仲要難抽左

抽多左次中左隻紅葉 勁唔勁？

40連3隻ur
一紅葉一江雪一津田

幾好用 得意技可以斷王技

大般若長光係送??

30連中3 UR義元,狐,津田(重覆)2SR虎徹同清光,仲有UR手甲

千人切可以上80,值唔值得升?

可以用

30連乜春都無啊

30連成功

今次變 0.32丸
越出得多人 下次越細機率

想問下 獄級60秒通關可以食石解？

都話左一D都唔似0.32%

可以

痴撚線點解差咁遠，一百連冇ur跟住呢度個個都中ur

唉 老實講 你係萬中無一

己射

幾抽

100抽跟%都至少有三隻丫大佬…

再繼續抽

另一邊50抽2隻都有人不滿

次次抽箱都要抽到落尾
3x/500
1x/500
1x/500

都好 突滿紅葉

課左成千啦屌，早知咁撚伏真係唔玩呢隻game

屌…100抽仲要係呢幾日，計埋開波兩隻ur之後係150+抽0UR...

好似總共4個10連 再單抽埋100幾石

到依家抽哂總共都係得2隻UR?

係，得兩隻，冇突過

你係唔係DL錯佐非洲版本

得20抽 希望中水中

希望中隻津田

另一隻game黎

非洲都唔止兩隻啦

諗左好耐 最後都係去左抽誠pool

係 其實呢隻game黎講 就算UR劍抽到既數目同expected value一樣
對唔少人黎講已經覺得自己唔好彩
你仲要嚴重低於理論值 你個case係比較罕見

1抽唔中機率 = (100%-4.82%)
10次 10+1 即係 110次方
得 0.43%

即係差唔多單抽一野中小烏丸咁既難度
不過發展方向錯哂

仲要掉左成千銀，痴尻線
見佢啲野靚，呢隻返而洗得最多錢但真係字面上嘅乜尻都冇，笑撚左

25抽 加課金十抽
江雪 同 義元 但我想要津田……
另外同田貫 同 加洲〔sr〕有冇用

到底獄級個3個任點樣解
難到痴撚線

唔知邊隻

同田?

同田貫正國

S rank + 60秒 你刷狐火bug啦 前幾頁有片
燕神隻虎徹好似都上到火
無傷要靠你自己打 參巧下人地打法應該ok

唔知新開Acc有冇350石

岩岩2次10連....都冇UR........頂, 嬲嬲地單抽反而中左江雪

新post有冇乜野想加落首頁?

江雪 義元 + SR 大俱利 (強擊) 都夠

月頭開game無乜點玩
儲到今日all in
中咗三次UR江雪，突咗兩次
係咪算好

抽到變80 所以想問下

當然好 UR仲要突到2 仲想點

暫時麻麻 主要係冇活動裝配嗰2隻屬

同田貫 強擊type都升得
加洲出左UR版所以變左次貨

潛力股 義屬活動攻裝一出 小烏丸同江雪即刻變神角

要比慘 赝作和泉先係最慘

多謝2位解答

慘到怨恨值高到可以出多個妖刀ver.

趕走唔少拎住lv80和泉既玩家

我死左之後 隻王冇左火燒 係咪即係要重新黎過？

我滿突和泉起手玩既
但自從烏鴉王之後我就沒再用過佢

我依家見到佢俾火燒 但條血好似冇扣過 又冇數字彈出黎

係 個bug都要撞 要見到boss燒住扣血扣到0 先好 cont 機

好似唔得 開完火佢扣緊血 但我死左就唔扣
洗唔洗開花架？

我撞左十幾次

得啦

呢個bug真係新手救星黎

真係痴撚線 成日SENS唔到我閃

一刀未劈到盡就成日閃唔到
要一定閃到就要一刀與一刀之間
疾風型應該唔覺 一用強擊型就好覺
(其實係寫得唔好 定 專登？ )

有動作cut唔到好正常啫

今次除左義元同狐狸
每個ur都出左隻
最正當然係紅葉啦

屌你老未 終於打到 打撚到我呢
好耐未試過玩game咁hardcore
由75%血打到最尾仲要唔小心殺埋隻旗手
好彩殺得快 唔係應該又re得

成千最多咪兩單
利申課左3單

好勁 仲要殺埋隻旗之後出飛踼怪好難打

有個問題 我依家粒極魂應該俾小烏定津田好？
兩隻都好勁 根據我有呢堆裝 應該玩邊隻會勁d？
唔該哂

課左跟住有啲乜先… me仲係得開game小烏丸同普通和泉咋…百幾抽冇ur咩玩法…

痴線巴打點打
我津田60幾 小鳥10幾 第三隻40幾
都過唔到

我殺隻旗個陣隻王差四五刀到
飛踢怪岩岩出到黎就殺左
所以話真係好彩

我係用小鳥打 2千8攻左右
都係打到留一隻旗 之後最重要係唔貪刀+睇清楚隻王出咩招
隻王如果準備出劍 個頭會鳩下鳩下 我最多斬兩下就即刻飛走
向天射炮就可以開埋必擊斬三下
隻王放機關槍就有奧義開就開 冇就企埋最邊
津田應該唔同D 我見人D片係有奧義就開 +埋必擊斬佢一套
其他都大同小異
好友我就用燕 不過有時佢太勁 會殺埋旗手都未死

咁試下

已經拎得哂10個章?

就咁睇有d人好非，有d人好歐

係 但粒魂苦惱緊俾小鳥好定津田好

巴打你幾多攻

等月中D pool出哂再決定

啱啱終於過埋60秒 新手都有機會過，但首先要加個大腿先，叫燕

2821
60秒通關我係靠今日抽到隻狐火BUG 及時雨

70連咩都出唒就係唔出小烏丸

抱 燕 大腿 終於過曬超3個任

過唔到 曬氣
同埋點解有時爆第一把刀 之後白mon
等一陣就話另外2把爆埋

因為出第二隻個陣無無敵時間，會被人連殺

1001